用sms / mms 叫機場既朋友走啊

仲記唔記未有智能電話既年代大家點用sms 吹水?

be water !!!!!!!!!

pish

推

Push!!!

推 be water

關於 iMessage 和 SMS/MMS

如不使用 iMessage，可以使用 SMS/MMS。這些訊息是你傳送給其他手機或 iOS 裝置的文字和相片。SMS/MMS 訊息不會加密，並會在裝置上以綠色文字泡泡顯示。

好想有一次試下叫大家去用手機錄音去問阿蛇如果而家走會唔會一樣拉嫁. 即係走唔走都無分別. (錄音. 仲要分散多人做)
全場走晒得返阿蛇響度就大家都舒服收隊唔駛做咁多野涼下冷氣, 所以大家接唔到機可能親戚朋友DELAY或者取消左班機既就走啦

推推推推推推推推推推